(代po)年輕是罪？

代一位長輩po，如果你地睇得辛苦嘅話，請見諒

莘莘學子本應享受校園恬靜環境，浸淫於學術文化科研之間以裝備自己，好投身社會為人類文明創更光輝一頁，更趨大同。如今卻為了自由民主等普世價值，不惜押上個人前程甚至生命，以黑衣頭盔面罩雨傘跟重裝銳武盾甲的警方對峙，糾纏於煙瘴與暴打之間，年青人天天冒著被濫捕虐打侵犯的風險，我們這班年長的卻嚷著要返工搵食，嚷著要趕飛機去旅遊，嚷著要收成安晚年享餘生云云，偶遇堵路或提款機損壞就怨聲載道埋怨譴責阻搵食。

年青人是激情的，是熱血的，你沒有做過年青人嗎? 還是青蔥歲月在無知愚昧中默默流逝而不自覺? 不是的，只是久違而矣。年青人犯一點錯是在所難免的，甚至有時更是歷練人生成長所必經，在公義之下自然要承擔要抵償要贖罪，這是公道!

究竟是謀財害命還是姦淫擄掠呢? 是十惡不赦的離天大罪? 犯錯的年青人需要的是諒解、循循善誘、寬恕和機會，我們卻報以無情譴責絕地割蓆，甚至網開一面是多餘，慈悲理解等於縱容，年青人開罪過你多少，跟你有不共戴天之仇?

年青是罪！情何以堪！情何以堪！

大人們啊! 何時才會醒覺？還要自命難得糊塗到幾時？難道無知地走完人生旅途象徵幸福？甘於被不義政權蒙蔽等於智慧？盲目附和厥詞如同勇氣？阿諛逢迎獻媚也算聰明？

11月24日(今個星期日) 區議會選舉是你我的抉擇時機，全民投票的日子，用你的選票來抗對，青蔥歲月可以流逝可以久違，人權公義不可以，如今卻流失於溫水煮蛙中。人權公義一定要光復，不但要贏，更要高票當選，漂亮地贏，萬世不朽的民主與自由正正是我們的懇切祈求。來! 齊來拒絕做歷史罪人的幫兇:

一票不投民建聯!
一票不投工聯會!
一票不投經民聯!
一票不投自由黨!
一票不投新民黨!
一票不投建制派!

願榮光歸香港!

自推十連(1/10)

Push

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

係 所以廢中Raymond專向後生女落手

Push 完

推

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊